可唔可以幫手report? 唔夠大陸仔屌

屌佢老母 成班狗黎 唔撚知醜
Report條片誤導性內容 beyond唔係中國樂隊

on9 披頭四都係中國樂隊
beyond點解唔係

希望你假膠

Beyond 係英屬香港樂隊

好多5毛

G持啊
屌你老母連我地香港人回憶都想食埋

我真係28年人第一次聽beyond係大陸band
痴撚線

Gchi Andy Gor

果次我直播問幾個內地既觀眾，理性地問
beyond係你地由細到大聽個稱號
「係中國樂隊定香港樂隊？」
個個都答香港樂隊

香港樂隊咪中國樂隊

人地中國人當香港係中國 香港樂隊咪姐係中國樂隊

終於體會到5毛

大陸狗

屌你老母閪 狗黎 我渣葡籍 葡萄牙身分證
我後條片片頭放個呢個人係合作伙伴 理念相同 我政治取向為平反64

家駒在生果陣係香港樂隊

唔駛咁玻璃心
反正都係大陸仔圍內打飛機片

屌拿媽
個藍色龜頭chok頭動作同頻率似聽緊kpop多過beyond

但我一禁佢個view又升